起完單春底 睇埋陳裘大案 原來香港仲有ICAC呢個組織？

2020 呢個組織仲存唔存在？

冇人答到我
上次查案係咪三狼？

隱形左好耐

係房數銀紙

轉左型做拍劇好耐啦

葛柏啊

under柒婆會查咩案
個個高官都有利益輸送 夠哂料送上庭遇倒紅官都冇可能有事
算鳩數啦

呢排仲有咩做

去咗做返啲同「咖啡」相關嘅執法工作

話主動查721 唔知查左去邊

當年左仔反黑警真係不違餘力